[施政報告] 屌你呀林鄭！

淨係派津貼比輪緊公屋既人
我畢業後一直無去輪公屋
諗住自己努力儲錢買樓
咁依家人工都有一萬尾
今次施政報告又係乜都無
退稅又退得唔多

今鋪真係遊行

唔記得講 同屋企人住緊

不嬲都係迫害報告

乜撚野免租 租金津貼 我乜都無

做咗港豬咁耐

不過都好嘅
遲醒好過唔識醒

真係逼害 真香港廿幾歲後生仔

通常都係腥港人最多褔利

最好衰d 全港暴動

10.20 民陣吹雞 和理非全面進場

係逼害真香港人

只不過係最近停左姐
諗住佢施政報告真係會關懷下我地
我早排仲特登施政報告個網submit左意見
明顯完全無睇

根本冇諗過最不滿既係邊一班人
是鳩但咁做野就算

去揾監警會玩吓啦！

你搵萬尾本身交税都唔多啦 仲點退多d税畀你

咪係
攬炒好過睇住你地派錢我無得派

早兩日睇左小丑，覺得好治愈

咪就係話佢退得唔多 得果千幾蚊想點
我正職加埋part time有兩萬頭架

林鄭請入

推

天藍色既施政報告

天藍色係靚
但得個樣有撚用
入面又係鳩流流
想你幫下我姐 都咁難

睇到封面都知成份垃圾嚟